av01做嘢！

Btw

推

Thisav, netflav 呢？推到佢哋都停機

thisav 一早停咗

好